蒙面法：受僱工作可以免責

777為咗容許嗰班無number無委任證嘅疑似偽冒警員蒙面，特别加入「受僱工作可以免責」。